口德積得多係咪有禮物攞

點樣計口德

我口徳積得多但係無女點計

睇站務台

有仔比你揀

小心你D口德到期唔記得換野咁就白積

好似儲印花咁

有光環拎

收到風口德值要有兩萬先可以做高級會然

可以換德國寶廚具

屌你老母

已扣減50口德

夠50分可以屌你老母1Q